覺不覺背野真係好on9

屌你遲早都會唔記得架啦
用成個星期背兩三百張slides就係為左個試
我就唔能信出黎做野有邊個會記到咁多野呀

系

兩條傻閪

點都好過你條HD jai

Aggar
講真呀 我就唔信個prof會記得

true
不過有啲course唔考背野就冇野考

唔覺,比起D背都冇得背,一唔識就0分既題目
我寧願背完起碼有D野係個腦到

每個星期背中文文言文背到仆街
但係明明係再下幾屆先要背範文
最撚仆街係搞撚到我其他科無時間溫
要背留撚返比文學嘅人背啦
利申 理科

55

係 仲要唔係本科
先on9

Bba萬歲

睇你讀咩科
中文科嘅話一定有背嘅成份喺入邊
例如背啲靚嘅句子，有助寫文
同埋就算唔係喺中文系呢方面發展，有需要時拋一兩句出嚟啲人即刻對你改觀，好似係

有d人理解完先背就可以記好耐就算唔記得左睇返就即刻pickup到
有d人走堂臨考先黎死背未考已經無左7成考完無埋果3成
呢d咪分別囉

入左u之後無背過野
利申：科科都a range

我U都無入 照樣a range

成個星期先背得嗰二百幾頁
hd仔真係好廢

on9中學雞唔識出貓仲好意思賴人阻你時間

最撚憎背野

巴打讀咩
比我依個dse雞參考下

如果一個醫生要睇住本書幫你睇病，
你信唔信佢?

認同

感情A range?

完左exam就清晒背完d野

果陣試過有個老醫生拎住本書同我睇病
我都依然係信佢架喎

有啲工程出嚟做要背例
邊個話背嘢無用

工程做野一出事揹鍋下半世就玩完

所以出黎做野會記憶力衰退

不如講下有咩知識唔洗背 a-z都要背啦大佬

我個ward真係有 信同唔信你都冇得揀既

醫生有牌,大路野唔洗睇書
但冷門得濟既野可以要拎本書出黎對一對先得

參考下數學

formula咪又係背
只係用耐左就唔覺

有得推出黎既野唔算係背

你用條式嗰陣係推左出黎先再用
你只係先了解左條式嘅由來
然後再背
講到底咪又係背出嚟

咁都好過其他要死背既野

以前做IVE 仔, 考試全部都係背答案

讀書好on9

hd仔有邊幾科final

我都覺

咁好彩我夠on9 做野先唔會累死人

Sorry math major冇背過嘢咁濟
考完啲嘢全部係晒到
冇背過何來唔記得

design 唔使背

其實背詩背文學名句好有用

不過有啲老師走去叫人背近代文章 個作者聽都未聽過

唔覺，睇下背咩架啫
好多知識都係要靠背左基本先可以再深入架

我閒時會背唐詩宋詞，去練吓記性同學吓咩叫「靚」嘅中文

其實你番咩工都要背野
記位 點用部機 點寫單 材料要咩
有冇用係睇你用唔用得著姐
背成語or金句係強化你既表達能力
唔洗詞窮 唔洗用一段說話黎解釋四字詞解釋到既意思
不過睇樓主你應該係果d學唔好用唔到就話人冇用既廢柴

未出黎做過野嘅人先會覺得背野冇用

原來樓主連乘數表都唔撚識

到你考啲背都無得背既科 對住條題目一粒字都寫唔出個陣唔好喊就得

會認自己唔記得既醫生，好過死撐以為自己乜都識既醫生。

我寧願咁都好過要背一大堆都唔知會唔會出既野

背野無問題。可以更快得到結果
同野背野都係「輸資料入數據庫」，無資料，都唔會有乜產出。
有問題既係考試制度。
只著重背野。
唔比「出貓」(尤其係後資訊爆炸年代)
專登唔比考試「搵資料」係完全落伍，同埋同時代脫節。

岩聽

聽講阿蛇講今年班civil hd仔好撚串
話geotech考得好撚淺，其實係咪你黎
係你既話不如過黎讀下4字頭既科再講

我地都未讀依科
讀左geology炸
咁撚多野背邊忽淺

hd仔不嬲都on99

出黎做野比老細問單project details
不嬲無心去記, 心諗查得到既野記黎做乜
佢見我走去開番d file答佢
已經話: 少少野都唔走去記你點去開會呀

拿唔關我事
我讀緊依堆1字頭已經叫哂春

龍仔點解你要串啊SIR

啊SIR話既然班HD仔咁串,以後geotech會考多30%野同埋年年改題型

聽日考文學史，背野背到on9，直情背埋作品內容，我相信就算我做老師都唔會記得今日我背既野。

利申：中大中文

真係好辛苦

十卜牙sir撚死班hd仔

文科預左要背

人地丫丫LAM FIRST HON

你做唔到抵你渣兜

岩呀ching

屌佢加唔加我都預左炒

出嚟做野發覺上司記得哂啲關鍵數字(工程) 好勁 所以背野唔係冇用

香港既工程唔需要創意，只需要背野

想quit

兩日背幾千頁slide都未出聲
唔怪得之要讀HD啦 渣ga

你鍾意背野係你既事

on9

咁你研究成點

幾時研究採陰補陽

On9 思維錯哂
中文最緊要係文句通順
你寫得差係因為你連點樣用通順既句式去表達複雜意義既能力都未掌握 okay？

難既症咪係要睇書

open book 又咪係睇死人

咁你咪唔背走去考囉

岩呀 如果佢檢查完話唔清楚 兩個情況
醫生A:我唔記得 你等我拎書/開電腦查下
醫生B:我唔記得 但我印象中似係肺炎

你會揀邊個喇

以前中學歷史阿SIR同我講
呢個年代 文盲同博士唯一差距
就係博士學左用google

我唔撚信囉

咁唔怪得佢只係做教畜

下下等你查都浪費咗時間，基本上啲嘢你有份落手做點會唔記得

D老細好簡單
記性好=醒目仔=GD JOB

填鴨呀嘛
應付完考試就唔記得
都係出黎做野日日對住d野會記得好少少

唔考背野咪考用英文吹水囉HD仔
你英文2死多幾錢重添啦

不如你唔好讀
出黎做地盤
又有人工 又學到實際野
好過背書 背完又唔記得
出到黎做野 老闆唔通叫你背書咩
離校啦 做地盤

一考完試啲野就全部唔記得
明明只係可以隔幾日 完全可以無印象咁款
不過都係睇你有冇興趣姐 有興趣既野好似咩球員 咩電腦遊戲咩策略大家咪又一樣記到入晒腦

傻仔
你準備畢業出黎做
$12000既垃圾工 又ot無補水
人地專科勁過你 一出黎 係你一陪人工

最on9 係明明d 野係common sense, 搞撚到佢好複雜，比個term 佢。仲有整撚哂d steps, d step 仲要比名每一個step 背